tsla 2300苦主

利申1977入

2318入

痴撚線

2270入咗

我諗住星期一放撚晒佢算

點解？

覺得呢隻長渣唔係幾掂
有冇咩特別好消息俾人炒到上天

第一次聽人講 tsla 長揸唔掂,好有新鮮感!!~

咁都入到

等睇下禮拜五跌穿400

幾股？

1股小試牛刀

2257 1股

好後悔冇喺呢個位放咗

太心急入左

你信？ 佢睇住個range鳩up姐